拆撚左入閘機，破壞地鐵站其他設施，跟住揾人修理，咁GDP咪有增長囉

一路一拆

一拆一路